啲傳銷大媽又返返哂黎， 成街都係

有一大排都唔見有， 呢幾日香港静左少少， 就成街都係呢堆土氣傳銷阿姐同埋西裝土佬，岩岩成個西鐵都係， 我屌

留意返，個靜字打錯咗

我嗰個係錯字定殘體字黎？ sorry

殘咗啲咁囉

長沙灣荔枝角好撚多 夜晚十一二點仲有

每日都揸住個唐記飯係街食 好肉酸

從來冇少過 就連岩岩果幾個月都仲好多

其實佢地落黎係有咩目的？

完全證明理大及區議會選舉

是在港共計算之中

議會上係完全鬥不過港共的 因為可以隨時譯法

屯門啲飛蝗走獸都多咗

灣仔天橋開始有支國乞衣

旺角銀城果班好興夜晚十二點一點一齊落嚟然後去花園街公園圍埋幾組係度叫囂拍手掌

證明一定要示威

仲有北角堆中人壽大媽

試下3點後去尖東？

你會以為有光復活動

呃9同鄉錢

其實成件事都唔關香港人同香港事，點解要係香港攪？

懶係專業 懶係Pro 香港馨香d

邊到有少過keep住都好多

健身狗都係 前排少左 而家又返晒黎